當無任何破壞而令到商場關閉就係成功

久而久之商家佬就會怪班黑警
都無人破壞 封左個商場做咩鳩

你屋企開地產？ 又知地產佬會怪政府？

唔會 政府會派錢幫佢地
派撚哂D錢佢好過益中共同出糧俾班狗